全港最抵食壽司專門店！

今日我突然想去食壽司
行過一間壽司鋪 見佢幾多人排 就諗住試試佢啦

入到去個侍應話咩用手機點餐 我心諗 嘩 咩而家食個壽司都咁先進架咩

當我食飽飽 諗住買單嗰陣 見到張單

嘩 乜原來咁抵食架

之後我就擺低張單 頭也不回咁走左

我而家後悔無叫多幾件做宵夜

乞衣仔

好撚好笑打咁大篇野無人會信囉

留返同個官講

笑左😂😂

我敢講係全港最平嘅壽司
不服來辯